{
    "Enable Auto Completion": "启用 自动触发补全",
    "Disable Auto Completion": "停用 自动触发补全",
    "Explain Selected Codes": "解释 这段代码",
    "Please explain the following {0} code": "请解释以下{0}代码",
    "Optimize Selected Codes": "优化 这段代码",
    "Please optimize and rewrite the following {0} code": "请优化并重写以下{0}代码",
    "Clean Selected Codes": "清理 这段代码",
    "Please clean and rewrite the following {0} code": "请清理并重写以下{0}代码",
    "Generate Comment": "生成 注释",
    "Please generate comments for the following {0} code": "请为以下{0}代码生成注释",
    "Generate Unit Test": "生成 单元测试",
    "Please generate unit tests for the following {0} code": "请为以下{0}代码生成单元测试",
    "Check Performance": "检查 性能问题",
    "Check the following {0} code for any performance issues, and please provide optimization suggestions": "检查以下{0}代码,是否存在性能问题，请给出优化建议",
    "Check Security": "检查 安全性问题",
    "Check the following {0} code for any security issues, and please provide optimization suggestions": "检查以下{0}代码, 是否存在安全性问题，请给出优化建议",
    "select coding task": "选择快捷指令：",
    "Ask CodeShell": "向CodeShell提问",
    "Please enter your question description": "请输入您的问题描述",
    "question description": "问题描述",
    "Start a new session": "开启新会话",
    "Stop Gen": "停止生成",
    "History": "历史",
    "Send": "发送",
    "Disable auto code completion (can be triggered by shortcut keys)": "禁用 自动触发代码补全（可由快捷键触发）",
    "Enable automatically code completion (triggered when input stops)": "启用 自动触发代码补全（输入停止时触发）",
    "Enable": "启用",
    "Answer :": "回答 :",
    "Answer output completed": "回答输出完毕!",
    "Ask here, press Enter key to send": "在这里提问, Enter发送",
    "Line break": "换行",
    "Unknown Language type": "无法确定语言类型！",
    "Disable": "禁用",
    "Request timeout, please try again later": "请求超时，请稍后重试。",
    "Please select a section of code": "请选中一段代码",
    "Back": "返回",
    "How about this answer?": "这个回答怎么样？",
    "Question :": "问题 :",
    "Homepage": "首页"
}